有無人中意聽交響樂團演奏既電影配樂？

如果現場聽肯定好爽

一千零一夜 (卡塔爾愛樂團)

教父 (丹麥國立交響樂團)

哈利波特 (伯利動畫交響樂團)

加勒比海盜 (世宗管樂團)

同感！

正！！ Lm

拋磚
利申: Hans zimmer 打手

For a few dollars more

琴日先睇完，好多奇怪樂器

agree

Merry Christmas Mr Lawrence

現場聽過譚盾，堅正，尤其係夜宴個首，四個音玩到出神入化

名偵探柯南

銀河鐵道999

黎緊4月又有哈利波特 好想聽，唔知做唔做得成